【你識邊個？】盤點淪落拍AV的AKB舊將

女星轉咗發展路線，事業真係一定會好咗？

日本偶像女團AKB48家族人多勢眾，競爭激烈，在僧多粥少之下，不少成員離隊後另謀出路，轉戰AV界拍攝愛情動作片，反而成功闖出一片天。

中西里菜

中西里菜是AKB的初代主將，離隊後為幫家人還債，改名「山口里子」下海拍AV，之後奉子成婚引退。

橘梨紗

原名高松惠理的橘梨紗是AKB的第九期生，2013年被發現下海拍攝AV，但人氣曇花一現，最後低調引退。

三上悠亞

原名鬼頭桃菜的三上悠亞，本來是姊妹組合SKE48成員，因流出與尊尼偶像手越祐也的激咀照而離隊。三上轉AV界後大紅，成為新一代亞洲AV小天后。

渡邊茉莉繪

AKB48第1期研究生渡邊茉莉繪，離隊後曾做模特兒一段時間。她上月被網民發現疑拍攝素人AV後，宣布將改名「水嶋那奈」於8月3日推出處女AV。

渡邊麻友

曾於AKB總選舉獲得第一位，離隊後發展一直不如意。2019年12月起一直失蹤後，於2020年5月宣布於SOD拍攝處女AV。

三上悠亞轉戰AV後走紅。

中西里菜傳為替父母還債而下海。

中西里菜離開AKB後，改名山口里子拍AV。

渡邊茉莉繪將於8月在AV界出道。

橘梨紗曾是AKB的第九期生。

渡邊麻友曾於AKB總選舉獲得第一位。

請問最後一個有code嗎？

Fake news

未有，傳聞話同南佳也，吉村卓拍攝中

係能

所以Akb=av訓練班？

紅就俾老細屌
唔紅就俾男優屌

係啦，成班女人沽名釣譽

痳友洗乜拍 av

去左北韓服侍金仔啦

麻友本身已經係臭G
拍AV係佢天職 唔叫淪落啦

經紀公司人員表示，「現在的偶像，加上地方偶像、地下偶像等，總共超過1000個團體以上，競爭相當激烈，也開始有淘汰潮，不只外神田一丁目，許多團體為了生存都相當努力」。

骨梨沙好好j 的

我認真咗半秒

橋本有菜?

淫蕩多閪毛

而家做緊口愛天使

咪黑啦
日本妹唔賣肉賣清純架

渡邊麻友

曾於AKB總選舉獲得第一位，離隊後發展一直不如意。2019年12月起一直失蹤後，於2020年5月宣布於SOD拍攝處女AV。

G

相搵翻中西里菜啲化，但一粒seed 都搵唔到
有冇巴打幫幫手

渡邊麻友

好快有消息